焦茶死左

好撚心痛

？

pixiv好出名嘅繪師
琴日佢家人出左twitter話原來佢上年6月工作發生意外走左
唉

cls d畫靚到

好鍾意佢啲畫

鍾意佢畫aikatsu

rip

d畫d色調好正

佢先25歲
唉

唉

RIP

畫師工作意外死左？
咩意外咁嚴重